<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<install version="1.5" type="template">
  <name>mylsfm-devel</name>
  <creationDate>10.5.2009</creationDate>
  <author>Marcel Beuchert und Niclas Holtrup</author>
  <copyright>(C) Copyright 2009 by Live Style FM</copyright>
  <authorEmail>melanie-melli@hotmail.de</authorEmail>
  <authorUrl>www.mylsfm.de</authorUrl>
  <version>MyLSFM Records Startseite</version>
  <description>
Copyright Hinweis
--------------------------------------

Live Style FM
melanie-melli@hotmail.de
radio@livestylefm.de

Dieses Templates gibt es in verschiedenen Versionen. Bei allen Versionen zählt das Copyright Gesetz.
Unterstützt wird dieses Template von folgenden Seiten:

- www.livestyleradio.de
- www.livestylefm.de
- www.lifestylefm.de
- www.unitedfilm.de
- www.united-film.de
- www.mylsfm.de

--------------------------------------

Liebe User,

wenn ihr dieses Template gedownloadet habt, dürft ihr es in diesem Zustand nicht verwenden, wenn es sich dabei
auch um das selbe Thema handelt. Unsere Websiten stehen unter dem Copyright der World Star Radio Company.

Folgende Möglichkeiten stehen zur Auswahl:

1. Wenn das Template benutzt werden soll, freuen wir uns auf ein Feedback, damit wir auch schauen können, das
   hierbei nicht das Template im vollen Satz verwendet wird. (Grund dafür ist, dass unsere designten Bilder
   nicht nochmals verwendet werden. Bei einem austauschen der Bilder (logo, footer, Farbschema...) sind wir
   ohen weiteres einverstanden!)

2. Das Nachfragen unter melanie-melli@hotmail.de ist die sicherste Sache und wird von uns sofort als okay
   genehmigt.

3. Wir kontrollieren regelmäßig große Joomla Portale, bei dennen in Foren oder Beiträge unserer Template sind,
   falls einer dieses unbefugt benutzt. Das Template ist als Funktion öffentlich freigestellt, die Grafiken nicht.

4. Der Copyright-Hinweis unter dem Footer darf erst entfernt werden, wenn dazu ein okay abgesegnet wurde.


Bitte seht dies nicht als brutale Maßnahme. Ich möchte nur nicht, dass eine andere Website mit meinen selbst erstellten
Grafiken im Netz steht und eventuell auch noch mehr Erfolg damit. Ich bitte daher um Verständnis!!!


Über ein Feedback freue ich mich sehr, genauso über neue Änderungen oder Vorschläge des Templates.
Fragen oder Hilfe ganz direkt mit meiner Persönlichkeit gibts im Forum www.genial-forum.de

Liebe Grüße

Marcel Beuchert
Geschäftsführer
Live Style Radio </description>
  <files>
    <filename>index.php</filename>
    <filename>template_thumbnail.png</filename>
  </files>
  <images>
    <filename>images/bannerground.png</filename>
    <filename>images/farbgrund.jpg</filename>
    <filename>images/flashground.png</filename>
    <filename>images/footer1.png</filename>
    <filename>images/footer2.png</filename>
    <filename>images/headerground.png</filename>
    <filename>images/logo.png</filename>
    <filename>images/media.jpg</filename>
    <filename>images/naviground.png</filename>
    <filename>images/real.jpg</filename>
    <filename>images/seitenground.png</filename>
    <filename>images/tunes.jpg</filename>
    <filename>images/winamp.jpg</filename>
  </images>
  <css>
    <filename>css/template.css</filename>
    <filename>css/editor_content.css</filename>
    <filename>css/jce_editor.css</filename>
  </css>
</install>
