// DE lang variables $Id: de.js 127 2008-01-05 03:28:27Z sisko1990 $

tinyMCE.addToLang('',{
theme_style_select : '-- CSS-Stil --',
theme_code_desc : 'HTML-Quelltext bearbeiten',
theme_code_title : 'HTML-Quelltexteditor',
theme_code_wordwrap : 'Zeilenumbruch',
theme_sub_desc : 'Tiefergestellt',
theme_sup_desc : 'Hochgestellt',
theme_hr_desc : 'Horizontale Linie einf&uuml;gen',
theme_removeformat_desc : 'Formatierung l&ouml;schen',
theme_custom1_desc : 'Eigene Beschreibung',
insert_image_border : 'Rahmen',
insert_image_dimensions : 'Gr&ouml;&szlig;e',
insert_image_vspace : 'Vertikaler Raum',
insert_image_hspace : 'Horizontaler Raum',
insert_image_align : 'Ausrichtung',
insert_image_align_default : '- Nicht gesetzt -',
insert_image_align_baseline : 'Grundlinie',
insert_image_align_top : 'Oben',
insert_image_align_middle : 'Mitte',
insert_image_align_bottom : 'Unten',
insert_image_align_texttop : 'Mit dem Text',
insert_image_align_absmiddle : 'Absolut mittig',
insert_image_align_absbottom : 'Absolut unten',
insert_image_align_left : 'Links',
insert_image_align_right : 'Rechts',
theme_font_size : '-- Schriftgr&ouml;&szlig;e --',
theme_fontdefault : '-- Schriftart --',
theme_block : '-- Format --',
theme_paragraph : 'Absatz',
theme_div : 'Div',
theme_address : 'Adresse',
theme_pre : 'Vorformatiert',
theme_h1 : '&Uuml;berschrift 1',
theme_h2 : '&Uuml;berschrift 2',
theme_h3 : '&Uuml;berschrift 3',
theme_h4 : '&Uuml;berschrift 4',
theme_h5 : '&Uuml;berschrift 5',
theme_h6 : '&Uuml;berschrift 6',
theme_blockquote : 'Blockzitat',
theme_code : 'Code',
theme_samp : 'Codebeispiel',
theme_dt : 'Definition Begriff ',
theme_dd : 'Definition Beschreibung',
theme_colorpicker_title : 'Farbe ausw&auml;hlen',
theme_colorpicker_apply : 'Farbe festlegen',
theme_forecolor_desc : 'Schriftfarbe ausw&auml;hlen',
theme_backcolor_desc : 'Hintergrundfarbe ausw&auml;hlen',
theme_charmap_title : 'Sonderzeichen einf&uuml;gen',
theme_charmap_desc : 'Sonderzeichen einf&uuml;gen',
theme_visualaid_desc : 'Hilfslinen/Unsichtbare Elemente anzeigen',
insert_anchor_title : 'Anker einf&uuml;gen/bearbeiten',
insert_anchor_name : 'Ankername',
theme_anchor_desc : 'Anker einf&uuml;gen/bearbeiten',
theme_insert_link_titlefield : 'Titel',
theme_clipboard_msg : 'Zwischenablagefunktionen sind in Mozilla und Firefox nicht verf&uuml;gbar.\nW&uuml;nschen Sie hierzu weitere Informationen?',
theme_path : 'Pfad',
cut_desc : 'Ausschneiden',
copy_desc : 'Kopieren',
paste_desc : 'Einf&uuml;gen',
link_list : 'Hyperlink-Liste',
image_list : 'Bild-Liste',
browse : 'Durchsuchen',
image_props_desc : 'Bildeigenschaften',
newdocument_desc : 'Neues Dokument',
class_name : 'CSS-Klasse',
newdocument : 'Sind Sie sicher, dass Sie alle Inhalte l&ouml;schen wollen?',
about_title : '&Uuml;ber TinyMCE',
about : '&Uuml;ber',
license : 'Lizenz',
plugins : 'Plugins',
plugin : 'Plugin',
author : 'Autor',
version : 'Version',
loaded_plugins : 'Geladene Plugins',
help : 'Hilfe',
not_set : '- Nicht gesetzt -',
close : 'Schlie&szlig;en',
toolbar_focus : 'Zu den Tool Buttons springen - Alt+Q, Zum Editor springen - Alt-Z, Zum Elementpfad springen - Alt-X',
invalid_data : 'Fehler: Ungültige Werte eingegeben, diese sind rot markiert.',
more_colors : 'Mehr Farben',
color_picker_tab : 'Picker',
color_picker : 'Farben picker',
web_colors_tab : 'Palette',
web_colors : 'Farbpalette',
named_colors_tab : 'Benannte',
named_colors : 'Benannte Farben',
color : 'Farbe:',
color_name : 'Name:',
is_email : 'Die angegebene URL scheint eine E-Mail-Adresse zu sein. M\u00f6chten Sie den ben\u00f6tigten Pr\u00e4fix mailto: dazuf\u00fcgen?',
is_external : 'Die angegebe URL scheint einen externen Link zu sein. M\u00f6chten Sie den ben\u00f6tigten Pr\u00e4fix http:// dazuf\u00fcgen?'
});
